大家唔好去北角，北角深藍陣營，等佢地見識下警黑合作，就會藍轉黃

請大家唔好去送頭